# **Maridos De Alquiler**

---

El proceso de contratación entre dos partes para la prestación de servicios
(principalmente los del hogar) es llevado a cabo de manera rudimentaria.
Actualmente, los clientes deben obtener el contacto del personal capacitado a
través de terceros, como agendas numéricas, o en los casos más modernos, a
través de internet. Esta contratación generalmente es hecha a través de un
“contrato” verbal, en el que ambas partes pactan una fecha y una hora para
culminar el servicio, sin tener en cuenta aspectos como la calidad del trabajo o la
confiabilidad de las personas involucradas.
Alquiler de Maridos busca automatizar este proceso, creando un sistema de
información al que se pueda ingresar y buscar el servicio deseado, teniendo
acceso a reseñas, información verificada y sin intervención de terceros para la
contratación del servicio, agilizando así la comunicación entre las partes y
brindando seguridad y confiabilidad.

## **Guías de código**

<p><a href="https://developer.android.com/kotlin/style-guide?hl=es-419#documentation">Guías de código Kotlin<a></p>
